有咩女明星襯雷鬼頭？

朝比奈彩就肯定
仲有冇其他

汪明荃

MISIA

濕水紙巾初埋一舊
仲要再造紙 五顏六色

細細粒嗰啲都襯

鄭融
Gem

莫汶蔚

唔襯
佢直髮靚好多

玉面雙飛龍 張柏芝同莫文蔚囉

細哨